港父sir叫雞係咪唔洗比錢？

屌完講句 我港毒支付 就走得

係隻雞俾返錢佢去宣傳神秘房

微博可以宣傳call g?

微博之父就得

餅餅咁熟架步